[突發]李文浩辦事處俾藍屍暴力衝擊

快d幫手認人

無人理?

愛國藍絲

推

Lm

嘩屌

報狗囉

之前李文浩出左藍屍與狗不得內進 班on9藍屍就上門吐口水

列印大頭>張貼
話事話啲藍屍以為自己舉住部電話拍片好撚威咁

藍屍狗

black bloc 遮到實都拉到， 呢班鮮色暴徒對亞洲最（仆）佳既香港警察黎講濕濕碎啦。

成班暴徒收左錢搞事

非法集結
刑事毀壞
意圖非法闖入
藏有攻擊性武器

最起碼都呢幾條罪

大頭貼街

其實都幾難搞
帶木棍旁身又會俾人咬

39分鐘d狗先到

如果係到開個AOE

見唔到有打人 不調查

發達啦今鋪 小額直接告 刑事再告 去到立法會可能無哂藍絲

所以話平時就要打柒啲藍絲

好心有好報

法庭幾時開

身為區議員
辦事處有把菜刀係好合理嘅

唔知呢班廢老帶住既係咪黃店派既口罩

冇錯, 藍C變藍屍都唔割

整定d私人胡椒係到

駁剪，𠝹刀做手工

推

唔拉班狗柒
告咗班藍絲柒

訓左幾耐,上警車護送你翻屋企就差唔多

發啲宣傳

藍絲同人講民意

有冇得民間告佢地

唔洗架，揾定啲信得過係附近既手足，換定裝，準備定衣物係附近，
係佢地嘈緊既時候慢慢潛入去，淋９佢地熱水、火水、鏹水，一個水魔法車過去。

申請禁制令

禁制藍絲進入範圍

藍絲點會守法
藍絲係奴隸後裔黎
你唔會用文明既方法去同佢溝通
你只會鞭到佢唔敢嘈

喺嗰個位放火
邊有可能走到

仲會陷本土區議員不義
唔太可取

一定要支持李議員，係個藍區插支旗出黎屌柒班藍屍狗，好英勇。

係水
識唔識字

Pish

狗表示 ： 唔理

全民消毒

唔好諗住用任何文明方法
一定係用暴力解決
你點玩膠 笑９佢地都冇用

藍絲係街頭收皮好大程度都係因為有神獸出現

又有樣 但班狗一定唔會拉

個到好多cam，樓下又有保安，有啲難度

愛黨藍屍

唔係捉唔到下話？？

香港要成立守護香港軍

咁我唔知你地有咩方法幫到佢啦

繼續講大話啦操盤手

今次係武漢定深圳呀？

一係就樓下門口埋伏

收左popo幾多錢呀 死廢中

暴徒

Push

搞事有後果既話班藍屍廢老仲靜過條死屍

好暴力！ 點建設美好香港！

依家就係冇後果

Cap 唔cap到大頭相？

依家影到樣狗狗都可以終止調查

總之暴力就係唔啱啦

以後邊隻廢老搞事一律要教訓

黑警呢？唔洗執法啊？又話咩人犯法都會拉，冇特權？

已經擺左片落屋企人個邊啲group到，大大聲屌埋落去，有份講話警察都係打份工個班人呢？洗唔洗拋西瓜搵返你地？平時就圍插，而家靜過圖書館

煲大佢，煲到佢無得唔告

之前割肚個廢老都改控企圖謀殺

我想知議員有冇事姐

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

暴動

收錢嘅
玩幾次就收皮啦呢班廢老

721班人都未有事

所以私了藍屍狗真係無錯

建議下次區議員即時fb通報畀手足知
睇下邊個走得快啲

應該會拉人

拉李文浩

push

防暴去左邊?

唔好再旨意港共法律

邊個搞鳩大家，大家就係法律

經過一年抗爭
重講法律既連登仔咩事
只會拉鳩李文浩囉好冇

等見報 捉到正 後面果d非法集結 同屬暴動 thx

721

好暴力 收左美國佬幾多錢？

班popo由6月開始已經搞大家
幾時有真革命

唔拍片邊有得收錢

叔一燒

都2020年啦，法治已死，唔好再講咩法治
對家搞我地依面啲人，咪十倍奉還囉

拉到一條友 判坐監既 我係旺角警署門口跪一日啦

佢早幾日仲要比藍絲瘋狂炸電話 仲要話去斬佢

難咩搞 搵學過拳既人一個夠啦
除咗對面有刀，如果冇 空手都夠輕鬆ko到呢啲阿叔

叫撚左你地操架啦 唔操講既野都奇奇怪怪咁

藍屍用暴力反暴力
肺炎開始了

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

拍完都無人識你
邊個睇牙傻仔

上面個啲訓咗幾耐
只會告區議員煽動罪

廢老咁撚孱
中一拳都夠送佢見毛匪

社會垃圾

佢都仲未死啦

先等班blue object入去
再係門口反包圍

李文浩一早上黎吹雞呀嘛

真 尤其佢地戴眼鏡，一拳已經爆到

好悶。。。五毛認真做ok?

夠膽黎我果區呀

私底下通輯咪得 貼下街招

popo 不執法 市民自己黎

生既有報酬

唔知會坐幾耐

有晒片，咁都拉唔到人？

Set 十部cam啦

個個辦事處都貼
就可以引曬啲藍絲出來

識告一定係告李文浩公眾地方毆鬥

吊

一拳兜心口都夠冇氣幾日

屌

班狗又要扮睇撚唔到啦

倒不如…

啱啊
大把時間啦

又想叔一燒？你班仆街暴徒攪亂香港

笑死

繼續屈毛
屌吓dead body都係三毛
咁除咗飯民死忠
過半兒登會員都係三毛

唔拍片點證明有做到野

pish

好多暴徒

嗰班暴徒正職就係賤賊

佢以後要再裝個再清啲既cam
同埋真係出入要小心啲

直頭要殺添啦

藍屍啲質素

全力支持唔該

cls

大埔及將軍澳：

依D廢老真係一拳一件

呢啲防暴就唔會到

有晒樣唔係唔拉呀

遠距離射暗箭可能更加有用

係咪政研會班社會垃圾

會唔會隻狗係當中

跟住就會有d死傻閪衝出黎話做咩咁重手，打藍屍唔打警曱個d垃圾言論

呢班係想做五毛，但連大陸人都嫌佢地太低能嘅一群

—O-O

等高清片
貼通街

攞住條片同班廢老圍內吹噓自己好撚「勇」

蒙面暴徒

千萬唔好！！！

唔好一個個大頭cut出黎印A1 size周街貼尋人啟事！！！
咁樣好顯眼！好易令人搵到佢本人嫁！
手足唔好咁暴力，出口好啦，唔好出手唔！

DLLMH，咁好打丫嗱！？

藍屍任打唔嬲
咪當練打曱甴

明顯狗同佢地夾埋

膽心區議員日後嘅安全

自認藍屍定狗

會被大愛撚咬架
裝修都佢地屌 神獸既話會比佢地道德審判

練兵

認唔到人

唔可以習慣

呀叻話總之暴力就唔啱，宜家點睇。

屌撚柒佢

藍屍與狗死都要內進

Jack Griffin

積克獅鳥

up

正常係
而家既香港唔會拉人

wtf pushpushpushpushpush

有哂片有哂樣一定要報
等全香港睇多次執法不公

推呀

Dllm真暴徒

唔想手足死得不明不白嘅就快D簽呢個

香港人強烈希望美國能夠派遣聯邦調查局局長正式調查所有涉嫌犯罪（六月至十二月)

呢班廢物幾時死

推推

要開拖實贏格
問題講緊打完廢老有咩手尾先，隨時比人dq埋就唔抵啦

Push push push

仲睇唔夠？報就梗係報,原因係要佢全名同地址

popo突然失明

黑警識玩既話應該捉返幾隻藍絲出黎祭旗，再對外公報自己唔會因爲犯罪人係支持警察就侚私，會秉公辦理，咁咪可以比人印象係公正囉

嘩 好暴力呀

生翻藍屍

S

俾被暴徒衝擊 快啲叫警方嚴正執法

佢地已經唔記得咗叔一燒嗰廢老嘅下場

開記招、公開大頭、高調報警、定期追蹤黑警查案進度

「....總之暴力就唔啱啦！」講呢句班藍絲死撚晒未

應該一把火燒鳩死佢哋

Pushhh

班仆街收左錢

小心

李議員下次有事上黎吹雞仲快手

白髮粗框個男人係咪即係依個人?

繼續派俾佢哋connect啦
銀髮族活動先派？咩話是撚但啦

建議全港區議員都貼藍屍不得內進

公民拘捕

推 成班癲雞

香港政研會主席鄧德成
參加過2016年立法會選舉
公眾人物都咁暴力，IP都唔洗check

唔係諗住打藍屍都外判比區議員做呀?
呢d野自己郁手咪得

搵個去過鑽石公主號既手足看門口會唔會有用d

【恐怖襲擊劉家衡李文浩議員辦事處】

今日超過三十名幪面暴徒，帶同武器破壞辦事處，襲擊劉家衡、李文浩和其他員工，更胸襲我們的女同事，搣時潘（Miss Pun）和另一位女同事受傷送院。

請看清楚，誰才是暴徒。

我錯啦，我支持叔一燒啦

個遊戲規則傾向一面都唔係第一日
藍廢物上門打人破壞 = 護送佢地走
手足(可能都唔係手足)後生d行過 = 非法集結 偷八達通 各種on9濫捕

如果香港有公平 大家唔洗忍手忍得咁辛苦

協助警方破案

班仆街死藍絲，成日吊和勇，又話拒絕暴力，結果佢地係用言語暴力、肢體暴力對議員

我地食住上表達我地有幾想班垃圾藍絲仆街死

放心 大家認曬人 交埋名單 d狗都唔會做嘢

尤鳩佢，全部高清攝影，最後報警

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

你講咪有人理
唔好再用咩
無人理？

拉

教班藍屍做人啦
獅鳥佢班冚家剷

係，一定要搞大佢，搞到日日上報，先有機會逼到對家

唔出防暴打人？

港共死全家

鄧德成

rthk有訪問

嫌犯逐個捉

"我唔知‘’
‘’我睇唔到‘’

起完底班狗都唔會拉街坊惟有搵機會還下拖

推推推推

我唔知

送埋入口都唔會做野啦
721果幾個比埋相名都無拉

Cls

有冇滅火筒，如果有火藥味就要救火。

手足做野
第二個何君堯

政研會

唔駛旨意班狗會做嘢,佢哋係社會寄生蟲

呢D先叫做野嘛

Push.

真係好撚想同呢啲廢老隻揪

小額行先 但唔知佢邊個無得告小額

戴教授依家都話法治已死啦
用過第二張啦屌

831

又係香港政研會

後生果個最易認啦

推推推

無衫換？

警方以涉嫌集體毆鬥罪香港政研會主席鄧德成帶走。警方不排除會拘捕更多人。

睇睇下口罩都一樣

支持追究到底
唔係又搞單721 2.0

起得好快

其實我有少少黑心，覺得佢搏出位，唔抵幫。。。
sorry bros

幫手投
長沙灣區議員李文浩在辦事處門外貼上告示：「不為任何藍絲提供服務，藍絲與狗不得內進」，引發爭議，你認為應否刪除此告示？

佢應唔應該po嗰張紙係一回事
藍屍賤格係另一回事

後面揸機果個唔係狗嚟？